[巫師灰熊繼續冇波打] 2020-21 NBA 常規賽討論區 (12)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Even the first two sessions back together were far from ideal. Coach Scott Brooks described some of what the Wizards did as “5-on-zero offense,” because there weren’t enough players to have two sides of five apiece.

猗士好波

網既防守體系仲未夾好，幾rd都係溝通錯誤

阿賓 除左射波之外 真係好完美

mb走晒步

睇七六人對波士頓揮手區

屌七佢啦

七呎一中鋒玩point centre
乖乖地落低位打啦屌你老母

唔洗買早餐？

男人最忌係咩

係射唔到呀

阿仔五點幾起左身

Embiid 好撚carry

木狼個教練真係廢撚到個個都係打街場，冇戰術打到出黎

He is too tough to guard

有光環

買左部勁野比仔玩

阿賓係唔識射3分姐

今日2nd unit食晒屎

唔識射搵人教啦

恩比德走去幫人擋

都岸鳩

打低位啦

屎綠三分

你睇吓佢個hot zone

佢係不停快攻 + cut in

中距都少得可憐

不過佢防守控場加唔痴波真係好勁

以前魔術手打法

但中鋒唔入內線打

capela 10分鐘10板5扑

屎綠鬼神級數據
到底呢11分鐘發生咩事

10-16呎出手佔得嗰5%
long 2直頭係0
10呎以外加三分佔得嗰9.5%

你有睇場波就知點解

表妹收晒皮

魔球

LMA 痴左線

MB下下屌

榮都都唔知打緊乜 又唔識守 攻又痴波

射罰波都可以原地搶返

啡仔

Embiid勁到

TT 係Boston 有咩用

老馬有火

呢隊垃圾狼解散左佢，俾個位lv或者西雅圖算

Kd 傷左定係輪休？

個perry識唔識打波㗎

休…

mb 4犯

打內線下下都要咁牛入去 睇見到攰

宇宙網

牛d 3分空到

又要輸呀？

網啲防守真係

Daj真係退化得好勁，網輸成14個板

Tobias Harris有貨交

短短幾個回覆
全部睇緊唔同波
鷹刺網76

榮縮又輸一場了

網個底比allen爆到

Allen惡到

今年佢命中生涯新高

終於搵番本說明書

kd冇打?

老河流有佢本說明書

原來 tharris 都差不多 50 40 90

Howard射罰球企咁撚後嘅

宇宙網
哈登自己射無咁嬲

啲力好難控制

76成隊180club咗

連shake都有埋傳波

企後左真係好似準啲咩道理黎

要carry個毒瘤ben

佢d傳波 多數落腳

見到都係唔開胃 不過搶分一流

Shake Thybulle Maxey
鍾意邊個多

Howard 真係簽得好

3rd qua汁左幾個助攻算係咁

Thybulle

3個都唔錯

Thybulle 啦

thybulle

佢肯打sub，超曬班啦

廢騎雙殺宇宙網

Embiid 成日分鐘都打唔多

好需要一個勁backup

今年好似見過佢哋一齊出tim

網留榮叔真係無撚用

塞有easy bucket唔執

講起大腸早兩年都雙殺過鹿

上季係湖已經企後左

猗個個回合都有foul

榮去邊到都帶唔到隊波贏
數據爆燈又有鬼用

T. prince trade完大爆發

想知依家LaVine同全盛Vince Carter差幾遠?
係咪只防守渣啲嘅Carter?

証明大佬係KD

咪搞笑

認真 網個內線畀騎係咁SM
今場輸都唔係入晒榮叔數掛
起碼進攻都出盡力啦

暫時Curry 今年 60+60+100

仲有shamet 6射0中

網 差幾隻老將老低入黎幫手

以往火塞三巨，就算勇四巨頭都係有一堆老將入黎

而家網個班

smart拳拳打mb塊面

當joe harris係全隊最多板嗰個你就知隊波搶板有幾差

宜家得jeff green一個
daj廢到on9

騎5大，網得一 中鋒 打撚死佢呀？
累都正常，又要練波，可能屌女又累

屎綠...

文件河

OJ都守得好嘅, 貼實晒

呢條撚樣

繼續倒水畀人反杯

網換bench了

網下2場打熱又可以執返2場

咁今場騎主要都係3個內線輪換姐
不過網除咗daj叫頂到下之外 其他人除咗foul之外仲有咩做到
我都係咁爆入去啦

好癲

KI + harden仲有2分鐘就放棄

佢唔係攰，佢直情運動能力已經急速退化。
由一開始騎已經打快，玩DAJ旋轉門

屎綠Air

又airball

好，禾無睇波
我平時打2K 有80總評以為好勁

周杰倫今年終於有得入全明星

JB

Simmons 接管比賽

有Len要唔要

俾人巫師簽咗

牙ben

你哋咁快既

呀BEN唔反了

今場網輸都可以入榮仔數
成班平時淨係睇籃球地帶/筆記果啲fan page?

射波？ who care

99台

我呢邊睇唔到viu

網今日咪簽左76之前隻黑肉腸
Norvell Pelle

登係咪諗住轉型做策劃
啲出手比之前小咁多

Bang

ben

比撚晒irving 射

台職籃All Star

Embiid屈撚到
柒碌勁撚到

embid都有球皇雞

Mb金身到

唔知網依家急唔急

好多球啦

Capela 生涯首次3雙

之前smart打左幾多下冇吹

場均出手 20up
榮叔如果想勝，真係要分返啲出手比其他人

唔一定比登登，講緊起碼之後比KD出手多啲

重有籃球影片分享個支那毒呸誅

頭先個perry垃圾時間都俾drummond喺後面搶板補入

今年爭助攻王

Capela 10block

13分 19板 10封阻

完

Embiid

唔比佢刷埋20板

MVBiid

熱火可唔可以簽Embiid
硬係差一個superstar

MB最後拎左個steal?

Mb係咪執到個steal?

啡仔係塞好似個個都講譚仔好少講佢

感覺呢幾日NBA又變返籃底天下

睇ft都知內線幾大問題

有排都未完約,點簽

我覺得鼓佬好克到呢隻中鋒

輕鬆到，個個沖入去比人封

夠數好休息, 後日要打鹿

傾屎個主場搞乜
国王

Reb: cavs 62-32 nets

原來nyk今年防守幾勁

肥湯又地獄操人
rj 操下都好

艇又準備大炒人🤔

今季搵左前公牛教練肥T 執教，
佢出名係強調鐵血防守

又炒廿分
今年先打第16場
已經第10場lead 20+
今場仲要提早第一節就lead 到

DeRozan球球都有foul

冠軍了

大飛無人理最好 d hater 比網吸走哂，睇網大把花生

刺啲雞多撚到

今年幾順

Luka 條柒頭6分鐘一個板都無，無得刷3雙

狼打到咁竟然仲未包尾

你太睇少活塞

咁先係雙贏局面

活塞而家比d role player 瘋狂刷trade value

純粹真係鼓佬勁過呢隻前第一中風

cp 半場14 assist

格芬明顯盡左力由體能怪變到愈打愈出

唯有等合約完先反彈到

太陽場直播搞乜鳩
成日打打下中途飛左去播舊片

1對1防守明顯有進步
但無球仲係柒

邊個中風克佢唔到
勁撚廢

塊cup了

唉

等抽下年狀元

登登心諗 當年呀叔我玩死亡5小 都無輸板輸得咁勁
網俾人姦左13個攻板 完全俾人姦到傻左
防守真係好大問題

大腸

純FF DAJ 變PJ tucker 會點？

Nash + D'antoni

又想害多個狀元

黑金

下下都咁黑打撚咩

黑氣石

會j

書人上腦
有to又唔叫

大腸同塊打到好激

真係on9的

鬥on9

太陽集體hang機
cp3 booker monty 無人嗌to

真係痴撚線 最黎鳩射

瘤可以倒輸返轉頭

大家有冇買今季既波衫？想j下

booker 30幾秒快攻自殺式上籃
最後3-4秒cp3拎到籃板無人叫to,睇到我r晒頭

控衛之神CP3

當交學費

成個ot無咩貢獻咁滯

大腸準備輸波

Booker 傷

又證明黑氣石功力

q4 兩球clutch 2

幫大腸追平

波狗真係唔配有好陣容

呢兩隊都唔鍾意嗌to儲印花

最後成隊腸做乜柒

傳統控衛代表人

唔射個clutch 3?

關鍵偷波

Dear 波狗

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

傳統pass first

輪到CP3傷?

傷得好
最好直接退役

黑氣石 燈埋booker

波縮clutch撚到呢

邊個手筆

文采幾好

今場事實有一部份係輸榮狗喎

唔係睇佢得分高就大哂

佢攻守都出問題

攻:佢進攻真心獨到爆，打陣地個陣如果哈登係場，佢好少會走下位或者幫手做下駁腳，多數都係等波到單打
如果哈登唔在場，到佢控哂就好睇啦
基本上成隊網就變左3到4個人睇佢單打(Harris就keep住跑位/最多就搵隻內線幫佢set一下screen咁)

去到守個邊:
佢d企站出撚哂事，又懶到閪咁，長期介於想switch同唔switch之間
網隊防守已經差，你仲係度玩野hea守，仲比騎twiter拎出黎鞭
當kd同哈登都要守人地big man、哈登局住做埋ace stopper個陣

當KD同哈登都為左隊波犧牲緊付出緊個陣
榮狗可唔可以自己都改變下
你依加攻守兩邊都係度破壞緊成隊溝通
你可唔可以打下無球、有時做下Playmake，唔係下下等單打
防守就唔該你走多幾步啦，應該switch就果斷少少，唔係企原地指下人推下人就係架

當然，其實都只係打左兩場，仲有大把時間Nash同MDA去執
但係你單論今場，見到榮狗38分就有免死金牌、全部都淨係關其他人事?
Sor，唔係囉

網為左組巨頭trade撚走晒啲重要roleplayer
而家防守變左一pat屎咁
勇士之所以成功係因為有Green同Iggy

真心覺得要trade Kyrie

BLOSODE + Adam <> KI ok?

外線苦力有，acestopper 有

但Irving單打好撚高效
叫佢帶Bench
KD同Harden一齊打仲好

仲有生命石 同阿西

有冇諗過人地唔想要

28中14 同14中7 係兩個概念黎

唔係話大家都五成就叫好

唔係話佢低效，而係佢作為巨頭，佢應該要有能力帶起隊友，必要時先出手

網而家陷入咗惡性循環，role player打唔起，就焗住榮叔多出手，榮叔多出手又令到role player愈來愈cool

所以我明白登登點解係咁造比其他人，講緊今場至少5個wide open look係炒哂，NBA水平邊可能呀？

網而家大約兩條路
1. 盡快補強老將，提高role player既得分
2.放榮叔走，換兩隻準all star 至 普通starting level 既防守球員返黎

《The Athletic》記者Anthony Slater分析，本季Green在場上272分鐘內，勇士的防守效率為103.4，聯盟防守最好的球隊還以104.7落後。

而在Green缺席431分鐘的情況下，勇士的防守效率為111.3，僅排在聯盟第24。

勇狗: Green快撚d躝，阻撚住哂

近2戰Harden、KI進階數據

ki
Net DRtg -21.5
登
Net DRtg 30.5

不過兩場唔可以太作準
但睇打法其實差唔遠
基本上ki就係無乜防守

鵝擺明有賺

夾唔夾鵝個plan 另計

應該要好似當年Boston咁三個都要犧牲少少

係唔個榮叔做唔做到類似Ray Allen個角色

真巨頭

犧牲係岩
但唔洗做類似Ray嘅角色

月頭呢篇文仲講緊哈登肯唔肯犧牲
結果原來唔肯個個係榮狗

就睇之後榮狗想點

防守係咪先係最大問題 定係索性執好進攻chemistry同對手鬥多分

所以呢樣我係第度同d人都傾過

究竟你網隊個方向係點

1)做好基本防守，用火力去cover防守問題
2)換走榮狗強化防守

我覺得就最起碼有一季比你試清楚個方向先
但真係唔該Nash要控制到個rotation、榮狗攻守個定位同態度先
唔可以因為防守已經爛，就可以放hea

意大利腸迷

榮叔有種魔力 由冇占騎到綠軍到網都係咁 數據超班 命中率高 攞分高 冇乜失誤 贏到波就一定係佢carry既數據 但現實就硬係贏唔到波

典型輸波賴哂落一個人身上既例子
冇榮叔，iso王都未必黎啦
打完齋唔要和尚就係呢種

真係行plan 1就更加要三個揾一個落bench，宜家攻力擺明唔平衡，三個打starter個波唔夠分，一個round俾你一般最多都係3分，但bench就俾人打爆又要追分，變相三條友都冇得唞

都唔使既，開波打兩三分鐘，之後休息一陣再接力就得

係，照出曬正選之後全部錯開
不過依家都要係靠進攻cover防守
Anyway 黎緊贏輸暫時冇咩所謂
有kd 登登 playoff 都好穩
主要睇佢地三個磨合同Nash 既調整

仲有簽到咩好似話已經接近簽到my boy 同另一個黑人大隻佬

my boy 唔係要同騎trade咩

最後拎Ki 換Horford Dort G.Hill 既話，我會笑死

弱智先會將all star 份約打散換role player

鼓佬1打1起左

麥基仲係膠下睇3來都係shaq in fool了

My boy 岩用啦

屌你老母話西書好勁果D同我出黎

艾榮 西書
2大毒瘤

閪書今季再廢，都唔會影響佢之前係點架喎

你咁都未分到，唔怪得湖狗都覺得你弱智

之前你地話Sexton 185矮，但CP3 RR9都185望落無佢咁矮咁

性頓個頭睇落好大，視覺睇到個人袋d

拎條玩膠既lowlight片當理據
湖狗專出弱智

西書事實去邊隊邊隊死

係喎屌

原來條片玩膠嘅屌

上次見佢Quote千年孤寂呢d廢物都知弱智

係班湖狗弱智姐
我都唔明kobe有乜好捧
奶共仲顛過RMBJ
打波又獨撚到
唯一好係職業態度

個「都覺得」咩意思牙

事實放係面前
你就弱智仔
mk根本就唔岩湖
同樣艾榮唔換走佢籃網都係死

你話自己迷湖

但反空難狗兼撐foj

佢迷harell架

我講過我得奧尼爾波衫啦
湖人幾時變左KOBE既?
講FMVP都係奧尼爾多過KOBE啦

湖狗本身多弱智

你睇左佢離開大快原因無可能唔中意佢
佢唔拎大合約去湖人報仇呀
咁多隊我最憎就係有啞狗既大快
當年撚鳩湖

比湖人打傻左？

多過又點
你無得駁空難狗就係湖歷史第一 / 第二人 (係Magic定佢，留返比湖狗自己揀)

反個自己球隊Icon
癲

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉

咁就叫奶共奶得勁過foj

你係要咁反d奶共狗

咁你又唔反鳩foj架喎

佢死咗我會開香檳慶祝

你上次Quote個on9唔認錯阿叔 係話佢都認同用古同細加換野喎
無端端又變左講mk唔岩湖？

睇返今日狀元下下入到paint就dunk上, 佢係真冇腦定點

有冇人知入自己籃但被人foul係點判
琴日澳門學界出現咁既一幕，判左兩分有效，入自己籃果個再去對面籃射兩球罰球（球隊犯規滿左）

突登入會唔計+食t
唔小心入先會計兩分

sign perry

會員變泰仔 你自己單機算啦 無啦啦又拎Westbrook出嚟挑機 好撚煩

睇佢啲言論似弱智

E個唔重要，問題係佢入自己籃果陣被對面foul

咁應該要點判先岩

有無片睇
好想睇下點解會有D咁既事

Fb search 澳廣視，男子a組決賽果條片黎
2：32：00開始睇

睇左，條友好撚on9
人地炒罰球搶到籃板興奮得濟柒左
背景音樂重要仆街到播多啦A夢

11-2 run

嚇死咩, 講到i am done
Celtics guard Payton Pritchard has a Grade 1 MCL sprain in right knee and expected to return to on-court activities in two weeks.

網正選啲換防補防真係唔撚掂

Harris hot 到

BKN火力好猛喎真係
HARRIS都好射得

perry

亂9咁黎

條友唔識打波咁
淨係識搶進攻板，但係搶完又係俾返對面

登登終於有攻下

熱火明顯想重點防三巨頭 但係就放咗Harris任射三分

餵到到落口都食唔到

其他人都射得準就完了

藍底都唔入

餵到入口都要嘔返出黎

求其簽個自由球員都好過佢

宜家打網要睇邊隊攻擊力勁啲

呀perry入完波唔拉隊友起身

and one 完自high唔扶隔離隊友起身
條友真係唔識㗎喎

鬥攻鬥命中率

熱火一冇Jimmy...

笑撚咗

harden 解放咗daj

手都唔伸

Bam射3分

bam 3分

估唔到

唉點算 冇Jimmy 又唔知佢隔離幾耐

今場daj離佢2個身位守,應該要射多d

垃圾湧仲未入到波0-14

隔離果班應該返主場就差唔多上得

Ayton睇來真係連續四場都癲
仲要肯射下三分

咁就好啲 係時候要上力

之前個一個禮拜係咪比人捉咗去洗腦

勇一開波就898

覺得條友應該有上reddit
同埋有篇文踢爆suns考慮過trade佢
希望佢識嬲鳩下，家下啲dunk多撚到

細curry穩到

垃圾網又開始倒水

Shamet 去左邊？

dnp

火又冇butler herro
係咪今季未齊過章？

熱火三分命中率24%

係 唔係傷就係要隔離

仲有ab

KD嚇死人咩

一過pick抽起射就foul勁煩

kelly幾撚時死,防守敗分,進攻又拎唔到分,擺你上場拓柒?

湖人近乎無敵

真

perry幾撚時死

今日Duncan 三分手感都麻麻

勁撚廢

Bam又beat the buzzer

ig見到 ive never seen a worse nba player then reggie perry

榮叔有改變，第三節完先出手10次，留哂比KD

雙巨落場個陣harden可摸耳獨翻少少
睇其他人攻睇到嘔血

Mavs 氣數已盡，Luka 孤掌難鳴，太少assets ，未來都只可少修少補

Por 既傷病又難委重任，今年大年連pick 都無。想話執件lottery 補強下都無

Por 亦唔係FOJ 可以一皇4射打到入final

睇黎Doncic 留Mavs 都只可以做無冕之王

Perry

joe harris先係巨頭

對面長期2-3個企係登登前面，好難一大
你睇corner幾多空位

Bam Career High了

網倒水

想睇箭齊Wall Cousins Oladipo

2-3會空好多corner 3,今日網d wide open都算好準

後生幾年，又係一隊champ到既組合

如果唔係有joe仔，輸撚咗啦

猶他爵士好強

見到果個vincent就好撚燥

77分系咪雀最高半場分數？

榮叔精神面貌唔同咗

Por其實勁，但係真係太易傷，搞到狀態唔係咁穩

對面仲要無出 3 個，Bradley, butler herro ...
呢隊網暫時仲衰過上年 clippers

狼唔會又倒豬掛

無呢3個,攻防都好似屎咁

三巨啲防都差，靠搶攻

Irving

表弟回來了？

bam單打屈到

Bam 40分

Cls著咗火

一早應該俾佢打正選啦

bam練下呢d面框單打就啱,上年final對AD仲想爆底

得今場準，之前fg得26%
叫wcs檢討好過

harden咩事 讓球權係好事 但佢依家讓到變不攻男

harden空晒唔射

公牛

Harden唔攻

起手太少冇曬節奏

如果網輸真係輸harden

莫非反 cup??

Irving齋攻真係好勁

harden double double都冇

超越miller

二姑想笑死人咩

KI嗰球fadeaway 好Kobe

iggy多手,搞到to

而家想攻都無哂feel
佢要同bench打多啲pick，自己起多幾球手攞感覺，咪撚再鳩比perry

榮>>>>>登子

關鍵時刻

今季半場最低幾多分？

Kyrie

網好彩對面無jb

cousins 半場17分15板
重返鶶鵝巔峰

大飛27

好少睇Mavs
Luka係咪好食球權
成日見佢fga > 20

岩岩開始nba生涯就講到成世留小牛

curry 達成史上第2 3分數
不過被大炒

收手啦cousins
咁打落去就無得Tank

佢唔發力就冇波打

分分鐘老底都冇

唔call timeout

97% ft 炒

今年籃底3成命中率都冇

艾巴輸了

bam

on9

3分 7秒個陣唔CALL timeout
點解

登登醒撚到，3.3秒先foul佢

ON9 明明有得羸

cls 除咗10-16冇一個地方過3成

嘩我屌你行開一陣 第3節領先20分到依家僅羸一分...

睇到adebayo 41分就知nets又比人強姦藍板 垃撚圾

唔call time out...

手感仔隨時三雙都要輸

咁又無啊
係瘋狂TO加bam強行carry

呢D垃圾打到NBA真係好撚勵志

nets今日贏5個板，全靠perry

今日榮叔

登登埋尾起唔到Q，差啲出事

表弟回春

利申冇睇場波登登做咩交垃坡數據

上場佢已經唔係好攻 組織為主 會唔會太過火左..

spo做乜撚落後3分唔call to,bam miss罰球搞到變落後4分,dllm

Kelly Oubre Jr. 真係得個樣同Kuzma一樣打波有偶像包袱所以專登打差D?

Trade kyrie啲撚樣去晒邊

屌

明明有得贏

睇住爵士
屌打手感仔 都幾爽

Spo 不嬲應變能力低

2014 finals

三巨注定有人犧牲，登登自願做嗰一個
不過佢帶bench嗰陣真係難自己嚟，隊友太廢，對面守佢一個已經得

事實係出左2場同對波chem唔太夾
如果佢走左登登帶動波隊波 又用kaiV換到一炸bench加個底
我會換 網依家個底同後備力量太撚廢
一係nash就set harden/KaiV 唔同出場時間
Harden打順境 KaiV落後先出多D

利申kyrie Fans

差一個Capella 咁既內線，幾年前既DAj

Wiggins係唔係近年最令人失望既狀元呀

其實kyrie單打能力咁高應該係佢帶班bench搶分最好

垃圾YC又輸波

Bennett

冇期望冇失望

Jarrett Allen都得

比佢搏到bam miss罰球,谷鳩氣

假設係三巨錯開

登
榮叔/kd
Joe仔
Green
C

其實就係差一隻

要調度既，仲要多一隻2-3號位3D 囉

Next FOJ都冇期望?

有perry
Bruce Brown其實ok，不過太細粒

唔係larry johnson咩
foj係wiggins

用luka <--> ben ok?
76人個陣容就完整了

@jeffgor
問佢

黑氣石落場

bam同ki完場想換波衫,個實q過黎分開佢地,好撚on9,打左成場波,d口水汗都唔知hi左幾多啦

慢慢轉型做閪書打法
刷三雙 每場拎十分就夠

佢話有叫 但d officials冇望佢 戴住口罩講嘢又聽唔到

球員唔通唔知仲有個Timeout

癡線贏隊殘陣焱幾分都咁開心

murray

表弟終於返嚟！！！
28pt 17reb！！！

相信黑氣石

你永遠可以相信

黑氣石

睇返又好似真係有,但個ref無理佢

有無foul

碎步,不過無吹
但個shooting foul應該有

又ot 屌你 梅利

最慘係佢頭三節完全唔射 到最尾嗰啲先射 邊有手感

有無諗過爭隻龜就完美
龜帶bench 推快攻
陣地比kd
登登單打
龜執板

Ayton foul out

屌 on9 ref ....

完全封殺jokic ，可惜

AI問題 佢咁有經驗冇可能唔知仲有timeout 唯一解釋係佢可能驚俾人hack就快手傳咗俾dragic 之後spo先有反應 但就算叫左都因為依一傳要留係後場開波

黑到咁，而家先out咪算遲

金塊個Dozier

late call

CP3 又一經典戰役

個女力架ref弱智

又ot，想落街食飯

個樣真係似

Jokic 拎撚硬MVP

crowder

兩邊buzzer beater完都好平靜咁

又追平3分

又加時，無得開飯

pj無啦啦走去夾人走甩crowder

冇觀眾，好似學界咁

算啦啦有波睇已經好好

黑氣石 創造奇蹟嘅男人

當交學費，經驗呢啲野，所以對面要簽聖保羅

佢真係打到咁1老

Diu cp3

試過0.1s被絕殺未

佢背號87 好啱

唔係掛咁慘情

67啦佢呀唔係

要69

係，依家交，好過季後賽交

其實murray果球係咪走步？

豬波了 波

波叔

冇啦冇啦

又咁輸，好慘

個底直接收咗皮

stepback完仲行
有啦

btw Joker又真係勁

傳統控衛繼承者

關鍵先生

地表最強183

蜂王 船長 太空人 心靈導師

無高佬對住金塊真係死緊，又唔夾得

有都幫你趕出場，打撚咩

我波

腸

哂體力兩場ot都要輸

Kyrie 換 Murray+ Barton 要唔要

太陽感覺走遠了
成隊冇乜力

再一次見過逆轉勝

感謝保羅

今日網塊兩場都好睇

兩邊輸波既無左個大佬都係僅敗

不過今場太陽好似無罰球射.......

主場都無雞....

屌 黑氣石 唔射三分

鐵血2分

6秒差7分仲foul

但去到季後賽，其實有同無大佬差距會差好遠

主要係無booker姐

PO人腳不整根本死硬
要捱7盤4

足球一場過+ 踢11個都話

最後幾秒

保羅不忘傳波

話就話黑氣石
但呢兩場根本係球證接管比賽

今日總結 球證弱智

主場都無雞.....

金塊fans

今日ayton單防守死jokic wo

所以今季要keep住唔好傷先係最重要，今年打得咁密，好易傷

幾時見過太陽會有雞
絕殺又走步，主將又趕埋出去
本身已經冇書人
一早判太陽輸算啦

覺得ayton 重要過booker，其實太陽應該比ayton 打多d ，多d 起手

Harden 單打能力點會低過榮叔
計能力佢帶 bench 一定係好過榮叔
問題係佢自己點樣搵返個攻守平衡

WCS真係肉眼可見嘅廢

Ayton喺防守好重要
但係進攻真係未夠班
食好d餅先再講

今季三次對金塊，三次都黑到仆街
第一場harris自己甩手call大橋犯規，如果唔係monty call challenge又俾黑金偷到雞

個球jump ball已經笑到仆街

有經驗都可以腦充血
AI 就係有經驗 regular season 本身都打開卡

係，seed無load management咁重要

harden要射多啲，禮讓過龍

比表弟撞一下飛左出去

真係on撚9

今年一陣你地估guard位比邊兩個player ?

入到playoff 既話 Doncic+Curry

是旦一個入唔到就lillard 頂上

兩個都入唔到就Mitchell/Kyrie 頂上

點都唔會係Kyrie 1陣

唔夾還唔夾，
今年暫時數據好撚癲

LBJ飄去G位都唔會俾呢兩條友上
Btw無人記得Paul George

唔關夾唔夾事
事實係佢真係未夠班
頂盡二陣

PG 唔傷 keep到值一個一陣位
今年幾撚勁

DAJ , Marc Gasol , Noah 又夠班咩？

無人都要夠硬擺架啦

唔會無人

數據癲既話唔俾beal?

一陣No playoff no talk la

Beal堅慘，生涯乜榮譽都冇
上年場均30連all star都冇

下一級就到Devin Booker Trae Young Ben Simmons Jaylen Brown Sexton ， 依班份量好似仲低

Btw PG 當G位都值得入一陣

依家太多G-F/ F-C 既球員,好難估all nba team點排

今年harden, AD應該都斷纜無一陣

未必，佢應該爭助攻王

有助攻王都唔包有一陣

C 今年易估
都係 MB/Jokic/AD
問題係 F 你唔知 LBJ 會唔會落去 guard 搶位
All team voting 無記錯係計 players total votes 再跟 eligible position 派位
所以 AD 先係咁派咗落 C 一陣

以Harden這種MVP等級的進攻與傳控級別、防守在體型上不會陷入劣勢的球員，一年能出產多少個？

.

有趣的是，有人真的把過去十年出現過的這種級別的球員統計出來，統計的模型相當嚴格，Jimmy Bulter、Gordan Hayward、Kemba Walker 這種球星火力也不足以列入榜單，而在防守端上，與 Harden同隊的Kyrie Irving 與全盛時期的 Isaiah Thomas 也不符合資格。

.

最後，還要扣除掉受傷而失去比賽影響力的球星，Blake Griffin、Chris PaulJohn Wall等等，一年選秀大約只會產出0.8-1.3個健康的Harden級別的球星，有趣的是前十順位新秀能夠兌換成Harden級別的機率連10%都達不到

.

我不會否認Harden是季後賽關鍵時刻的滑腳蝦，這種批評也許是正確的，但想想看最近幾年產出的新秀，有哪幾個能兌換成與Harden對等實力的球星？

.

除了 Towns、Jokic、Doncic、Embiid算是比較確定外，Mitchell、Zion、Ingram、Porziņģis、Simmions因不同因素而有待觀察外，你會發現基本上想要發挖一個技術上甚少缺點的基石球員，比想像中更加困難。

.

這也是為甚麼一般球隊非到最後一步也不擺爛，除了Harden這樣的球員非常稀少，而且小城市球隊根本就沒有本錢競爭在自由市場爭取球星加盟的機會，It is true。

.

我會說近30%的球隊比其他的球隊更有爭奪球星的明顯優勢，LBJ與AD加盟有有市場的洛杉磯湖人，PG與Leonard到洛杉磯快艇組團，而近紐約的籃網也成功吸納KD與Kyrie加盟，那麼除非球隊文化又或球隊實力良好（塞軍、勇士），否則像Bulter 因喜歡熱火而加入熱火的例子，實在是難以吸納球星。

.

也因為這樣，大部份球隊都是走金塊、爵士、溜馬這樣的年輕球員育成路線，找好了核心就儘量不動，當時許多人說火箭續約CP3傻、換來Westbrook傻，而結果最後All in 奪冠不成功進入重建，但依我看來，若果那幾年不賭的話，提早交易重建的話，那便是一支單純毫無吸引力的休斯敦球隊，而不是火箭了。

.

同樣案例比比皆是，當時金塊引進了 Paul Millsap 大概是金塊重建以來最強的引援，但當時金塊其實是有清空空間迎接球星加盟，可惜的是，誰想要去丹佛啊？

.

另一案例是活塞當年以Reggie Jackson 與 Andre Drummond 為建隊核心，看到 Blake Griffin 馬上交易過來，即使Griffin傷病多、運動能力下滑，但還是那一句：今天不交易球星回來，即便是Griffin也好，誰會想去汽車城底特律？

.

再說難聽一點，大部份球隊己經找到了核心建隊，核心球員實力不差，但有能力達到Harden這樣的影響力嗎？好的像獨行俠得到命運之子Doncic 這種級別重建路途順利算是極少數，差的是像公牛般，找了好幾年依舊沒找到真命之子，又或是溜馬這類明星球員出走，於是縫縫補補還是一直被困在季後賽一二輪。

.

老鷹球迷今個賽季超生氣的，是因為熬過了長年累月的黑暗時期，好不容易球隊戰力成型，卻沒有打出應該有的成績，可見讓一支球隊在球星沒有誘因加盟的情況下，由零重建到重返季後賽是多麼折磨耐心的事。

.

所以單是Harden的交易機會，即使現在是球員話事，被交易走還要自己給個下家名單的時候，即使小城市球隊依舊沒話語權的時代，但對於籃網而言，這依然是一個千年稀見、百年難得得到一個一年產出不到一個MVP級別球星的機會，說實在是很貪婪，但貪婪得有理。

.

許多人覺得組建到雙巨頭、三巨頭就要當年奪冠，其實不然，為甚麼第一年不能是調劑作準備、第二、三年整頓好才衝擊冠軍呢？—— 大概是因為湖人組團第一年就奪冠給了觀眾們錯覺。

.

把眼光放長遠一點，未來若果Kyrie(又)要走，即使大家如何不看好Harden也好，籃網依然是一支擁有頂尖戰力的球隊，至於球權、籃板、板凳、防守等等出現的問題，問題的出現是要去解決的，而不是指著這些問題便否定籃網的操作。

.

模仿湖人的舊路，尋找底薪球員加盟又或是吸納想要衝冠的低薪球員也能把劣勢補上，否定一支球隊總是容易，但反過來想想球隊「為甚麼」這樣又或「如何」進一步才能成功、才會變得更好，這種建設力較高的想法，反而是我想
提倡的。

Paul George 年年開季都係威係勢

上年都冇落g位今年多左打無球應該都唔會擺佢去g位
今年jokic 一陣都幾firm
依家好似仲keep到場均大三元
Ad今年hea撚到咁二陣都比多左

上面篇文中哂

成日見啲on9係度叫重建重建

其實入到play off 賣下飛都算係咁
隊隊都爭冠咩
FA簽唔到星已經難搞

turnover王

重建先係辦法

乜而家可以入番場睇波
btw今年kd係咪穩入一陣

我騎比綠軍炒

無啦完全兩班波 綠軍今場d進攻把握力好到

對比籃網

未夾好姐你網 榮叔唔病發既話，憑佢三個既b ball iq 應該都ok既

NBA's L2M report confirms Jamal Murray traveled on that game-tying 3 at the end of regulation last night. So that's neat.

黑金表示理撚得你

有撚用咩
下場支雞咪又繼續閪

巫師點解成13日無打過波

希望monty屌兩屌有用
NBA都on lun 9

勁多人中招

蜂

隊長幾fit

同一開始個幾場轉左定位

無CHECK數據,但目視少左控波,多左做CLOSING 角色

以為計

咁串 咁快收字母

上季3節收工啦算俾面

曲線殺龜

話tht廢果啲都出黎講句說話啦
次次出場都有貨交
班yc就場場輸波

講明先 湖迷
不過覺得現役第一人係KD
攻防無解
進攻效率去到119已經超過curry拎mvp果年117

公鹿而家有無用緊7成實力

牙標又輸波

龜狗是否新黑氣石

上場比湖用人牆陣屈住來打

得分王無all NBA team在望

Beal=牛排屋之流

而家個防疫+賽程冇得點練波
2日一場+作客嘅話，
飛去第二個城市+休息已經冇左一日
仲要唔俾提前3個鐘入球場

今年SEASON 係我睇過最HEA一季
拉開左十分就HEA打

今年邊個齊陣邊個贏

要新夾主力球員/教練實慘啲
好似燒鵝咁，成套換再黎過要調整期實耐啲

Lillard 未炒過

不得不說一句, 教練的重要性
knicks D防守真係好左好多

好明顯更加關人事TT教狼個陣防守效率都係聯盟尾班車

牙貓防守最醒神嗰陣係新秀年 唔知係咪因為有KG

班友練精學懶

做咩呀龜今日出咁少時間

Jaylen Brown做咩勁左咁撚多

廢, 睇正負值
WB -20
Beal -2

不嬲都唔差，係譚仔多人講

今季上到27ppg

夠膽收起我地龜少
唔怪得贏唔到

點練唐鵝

球員齊腳步又有星

但始終差咁啲

控球有波同b 進攻有b 胖虎心 步外線有列
防守有阿當年夠腳

之前最柒係控波, 上季開始進步好多, 係咪跟Tmac練嘅成果

一 因為Bledsoe打正選食球權 二 節奏比舊年慢咗 三 歡迎補充

麥基係咪現役唯一3連冠球員

你瞓咗一年

岩岩睇精華見到麥基搶籃板打快攻1個過2個入樽成個字母哥咁
其實佢年輕時天賦分分鐘勁過字母

無升智力

三連冠係mccaw

其實你柒夠未？
fact check有咁難咩？

佢弱智

你d手足日日出來柒 點搞

日日出黎柒一獲喎

我火

係喎無視左啞狗速龍果冠

你幾時出得返

嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好

黑到發光

SOURCE: The Brooklyn Nets are in active discussions with the Cleveland Cavaliers to acquire JaVale McGee. Also have interest in Kevin Love

榮仔愛回家？

Love份約咁竟然仲甩到手

如果榮返騎都幾好笑

點甩呀咁大約
除非真係用牙榮trade

要愛嚟做乜加大碼Joe Harris,咪一樣冇防守

係咪冇mb就唔識贏波

睇下D雞先啦

不如牙榮換翻Allen啦

g harris 3分回春

東1打東15搞到要睇雞，慘啲啵

Allen 非賣品，諗鼓佬好過

上半場咁吹法 73勇都唔掂啦

因為排名高所以老馮戰勝黑哨
goodest logic

收到wind聽日女人、pb 狗、啞仔都唔打

柒網啲命中率

你幾時復出
我熱呢排要Bam carry

我騎同猢狗55波

騎要入playoff了

Aggressive Bam

唔會啦，共占上返場就穩返硬係爭少少咬唔住

Bam又Buzzer Beater入3分

係咪要開發三分技能

共占 fg 9/10, 3p 4/5 屌你老味越老越準

個射姿睇落都舒服，會練到啦

有mb 個陣都唔少體毛/明星雞啦

AI

前兩季你啱
今季有8成哨係佢應得架
唔俾foul守唔住mb

harden 死都唔射

點換love

MPJ

Bam tough shot

我都唔明點解而家d隊守佢胡頂三分都離好遠

Bam又carry全埸

無人睇騎

Cedi 無啦啦著左火

死占狗打成咁都俾騎領先1分

harden唔起手cls 咁勁得分既人要佢純控

playoff騎

德國mk廢到

儲力打第四節

網

harden一認真

登好屈

登登甘心做老三
明明得分助攻都好過KI

哈登 : 要我單打拎分我一樣得，仲送埋playmaking

想睇full team打

牙榮會唔會又唔開心？

Harden打得好輕鬆，個個無晒體力，佢先開始爆

鬼叫佢新黎新豬肉

Jimmy幾時先復出

Harden頭三箭如果肯射
今晚肯定40up

熱下場要打金塊 出事了
The Joker同Murray

熱火今年會唔會冇playoff打

多謝各位，輕鬆又一場W

騎cup

Mcgee 後手過完直剷籃底，然後甩手

真係痴線佬黎

Drummond 18分鐘 21分16板

網痴線到想騎buyout鼓佬比佢執

好難講
唯有寄望Jimmy同Herro快啲復出

on9,全部人buyout任佢揀好唔好

上年都聽過 話buyout佢比佢去艇幫手爭冠

Murray f2

下年dragic同jimmy又老一年應該仲難爭champ

騎士呢兩分鐘搞咩

狼勇一家親

想知Ben閪個作用係邊

LeBron

廢老接管比賽

今場其實唔差
係d role player wide-open都射唔入, 同埋一上場比人吹foul 上得21分鐘

undisputed goat

偷桃

廢老3分愈老愈準

幾時先練多啲進攻手段

頂到最後幾分鐘已經收哂貨 琴日比綠軍炒完今日bounce back得算快

痴撚左線

尾段拎咗11分

平衡陣容 vs 3條癲佬試手感, 爛網點揀

唔洗咁心急 3條癲佬夾好 就有堆人自動底薪過去

Jimmy Butler Expected To Be Cleared From COVID-19 Protocol This Week
快d返

唔驚
Buy out market實執到好野

唔驚 鼓佬都buyout埋比佢

哈雷爾幾穩定
廢老

做乜end game收埋左KP?

砵俾 OKC 屌打

KP其實定位係咩，打中鋒又咁單薄，又冇低位

stretch 5

未搵返狀態啩

防守=0

要打5out 清空禁區比當值

KP decision making 係非一般的差，成日係佢敗曬啲分

Porter Jr 30+8

上場拓傷埋Roco同埋Hood
計埋之前既CJ Nurkic
傷左3個正選主力同1個主力bench
仲未計今季收左皮既Zach Collins

頹撚到喊
組夠兩隊都可以傷足一隊

木狼個狀元呢排靜哂咁?

MPJ勁撚到

拓賭緊西門變CJ？

雷

djj都傷埋

半隊roster傷

算啦反正成隊都係垃圾
Rubio 8中1
Reid 16中4

Giles又係玻璃構造

有冇咁撚慘

揀咁多後衛唔知做乜

季季都係咁

成隊波要去睇睇風水

隊醫垃圾

隊醫黃綠左有冇30年

原來登登今日第4節連攞10分 滅火

標禾頓到而家

再係咁 我雷真係唔使爭狀元

啲新仔咁有火

下年狼三狀元+榜眼

狼識閪養咩 邊個去都死

陣容唔差但就係贏唔到

你雷洗乜自己tank
大把隊幫你tank啦 今年最少三隻pick 換一隻3rd-7th pick無難道

睇下今日Wiggins屠狼屠得幾開心

換到一隻Cunningham 重建快幾倍

同獨撚有當值一樣

會員都算命硬

原來木狼戰績最柒 湧真係可以開始重建

如果最後狼個pick啱啱好第4 禾湧就爽

成班白人會唔會俾班blm屌racist

又唔好咁講 下年頭三差唔多係鋒線

雷又差個決定天花板既3號

南斯拉夫班友不嬲fd底，之前bubble都有約食飯

下季Swingman top prospects 應該唔需要top5先揀到

唔夠8個開波

華大哥式交易

雷霆眼光 無論咩順位都唔需要質疑

騎士同KI應該係有牙齒印啦..
當年咁樣玩尻佢地...
點會buyout 鼓佬益網..
交易都唔會要KI啦

唔解體唔知夠唔夠美國佬打

我覺得有得打
嗰邊好多FIBA帝，又無防守三秒可以塞爆個底，頂得住美國啲快攻就得

如果網要C
FA入面好似 Ian Mahinmi, Dewayne Dedmon, 同Kyle O'Quinn 最好
不過宜家Pelle同上面果班好似都係同級數

你以為啦 波士尼亞 同 塞爾維亞世仇黎
試下nurkic同佢地一隊 打交都似

鼓佬數據咁快點解猗自己唔留

Bubble咪同枱食飯又約去游水

唔洗
Zlaire Williams
Scottie Barnes
BJ Boston Jaylen Johnson(算半個）
應該過咗Top5仲係到

Josh Jackson calls Ben Simmons a female dog and tells him to be more quiet

Boston之前睇過某個mock跌到首輪尾

笑笑口影完相即刻打交

唔撚係掛九十年代先打過仗

大家都是某國人

只能講佢身體優勢了得
而家Kentucky搵Askew+Clarke控球只有撚鳩佢嘅作用

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉

一齊紀念下湖人傳奇

咩事

咪trash talk, 好似之前Winslow都叫過病西做bitch ass

講起 Winslow
佢幾時先出得

foj 46分仲要得2個ft

21年好多同佢差唔多身材去到2輪都有, 包括你上面提到啲名
而家仲要未有齊所有球員體測報告

26歲前出到掛(而家24)

冇睇原來溜馬又傷多件
Domantas Sabonis underwent X-rays on his left knee contusion, which showed no structural damage.

慘到呢

Turner傷左之後場場出40+
唔傷就假

原來湖見上年3分咁屎，今季補強左隻23號3分射手好猛料

收爺啦屌你老母

要j隻猩猩就死去寵物台啦

好撚嘔心

Caris LeVert had surgery to treat kidney cancer. He will not need further treatment. This is amazing news for LeVert, who will be out indefinitely. Folded hands

加油

你係低下階層

收爺啦？教育水平低到咁

Ball如果去快船好似幾勁

Lou Williams 換？

要ball定要d rose好

levert 爆發個陣大傷 諗住坐正做主力 點知kd ki 黎左

依家trade 左又發現有病 好黑仔

好彩就真，個trade救返佢條命

真係救佢一命

陰影咋老友

今日大飛對鷹出哂後備知唔知咩事

Ball組織同防守好啲 如果有得揀

BALL啦後生D

ROSE又老左, 又傷過, 呢個時世危機處理好重要
揀個打得既好過, 要得分又唔係無人......

但Ball要Max

點解龜就成日比人屌刷數據
但luka就冇？
明明大家都係靚數據帶球隊沖出黎柒
今年有可能連一輪遊都做唔到

佢老豆就MAX

今日三場波
頭場一線鷹鬥後備大飛
次場, 重建大戰之, 西波毛鬥火箭 BEAL 打英雄波定 表弟WALL復仇戰?
尾場力克鬥爵士, 防守大戰, 唔好睇小NY, 佢地找左肥佬教波,班波升哂LEVEL, 尤其大前鋒蘭道, 米嘈都勁左, 內線可以同JAZ Z GOBERT同FAVOR一戰

女人同啞仔中左招?

Capela打左一節就10個板
今日睇黎可以刷夠30

五十個啦,D 隊友咁準.....
對面又係BENCH .........

空砍已成luka代名詞？

點撚樣
收爺都唔比用啊?

笑撚死
咁多野唔講，講收爺

Shams咪寫咗係cancer

打得好柒

The Golden State Warriors and New Orleans Pelicans have discussed a trade involving Kelly Oubre Jr.
要Kelly黎做乜

垃撚圾kelly

冇左兩主將都咁

難得kelly近排開始夾到
鵝要個唔射得的來做乜
湧應該都係cash consideration多，搭隻Jaxon hayes?

發現得早及早治療，遲發現恐怕為時已晚。

今時今日要J韋少應該如何部署？

防守大鎖, 有返三分, 可以主動進攻, 啟動點
波去塘鵝, 會唔會同INGAM 撞位?小前鋒....

兩節11個

西書打西波毛
應該大三元無問題
因為PG 無人 頂 出時間實多, BEAL可以專心拿分 咁刷到助攻啦
中鋒T BRYANT板唔好, 西書可以多板
BEAL抖時又可以專注進攻, PULL UP３ 同剷籃都好好

打東岸半場陣地戰， 啱哂

想講t bryant收咗league一兩星期

得返ＬＯＰＥＺ
唔怪得之要簽人地唔要既ＡＬＥＸ ＬＥＮ
慘呀西波毛

計最近7場，平均都係.33，再計多場已經再低
點都唔係有三分
ig zion kelly ball個spacing好核突，衝first pick一流

咁多柒TO

Kelly去到都係做bench啦

吓？咁慘
又ＢＥＮＣＨ？
咁不如留勇士啦屌

冇ibaka先打得入

啱啱開 以為lou will有得正選

有冇快艇link?

西書同標輪住柒

湧想要first round pick??

屌你河仔

Rivers 癲撚左
十射十中

3分全部中晒 5射5中

河神啊

嗰時班反河去曬邊

正常發揮

換咩?

筆掃

平時D反河係反doc河，下話？

河仔全中

表弟番生

斷腳兄弟

表弟 wall

佢一向復健義士

同ＷＡＬＬ 一齊返生

屌打好多未傷過既新仔

１０射１０中ＳＯ ＨＯＴ

感動

買波衫

而家係三兄弟

佢怪自己太廢je下話

要同龜呢啲垃圾一隊
喊出嚟

Clarkson is on fireeee

Luka 靚仔
你靚仔，莫講話一輪遊，tank 都冇屌

2個正選2個主要bench 去左隔離喎，你full team 打到咁廢再屌啦

Luka係白人

河仔最尾都係要輸

雀好波

比個最佳第6人佢啦

HBK 條陷家剷果然無令我失望，講講下性頓都拎Kobe出黎J

全世界都係HBK既孩子
「我早就說了」
「其實我留意他很久了」
「在他身上能看見Kobe的影子」

阿龜要球權，其實佢同ＷＡＬＬ都幾似
不過ＢＥＡＬ夾ＷＡＬＬ多Ｄ
而家打成咁，要ＴＡＮＫ都未常不可
ＢＥＡＬ交易可以搵咩換？選秀權？
熱火想要佢，仲有咩隊衝冠想要射手？
勇士？湖人？大飛想要波同ＪＪ，不過用咩換？
勇士想要，但要出ＯＫＵＲＥ，合理嗎？

巫搭pick換唔換？

Beal哥

beal係咪諗住成個prime都留係巫

唔好害鳩SGA啦

轉頭再拎去賣

熱火可以用咩換Beal

如果beal叫trade me既話，一定唔夠其他隊爭

76用whynot換

咁巫要搭pick先得

季中叫，其實都唔會拎到好多野

Salary 都唔易match

三巨頭黎講火箭傷病史係唔係最勁

換龜易啲

當拓柒死？

Damn冇大傷過
箭三件平均休兩季以上

上年暑假吹風話熱想換龜,嚇撚到我仆街

拓柒 Bill Walton 已經係人版啦

火箭邊有三巨頭呀 ?

Gordon, tucker, house

roy 同 oden直接廢咗啵

爵士今年夠唔夠湖人打？

一年1200萬 執到

25分鐘分17.5分,超勁

YC無廢人
少主 IG allstar
Fred 6oy
Nance偷波王
波仔trade埋就打起晒

羅狗仲唔夠廢？

諗諗下, touchwood 網一有主力傷就玩撚完
KD KI JH 40+分鐘
Joe Harris 30+分鐘

Thomas bryant唔差
nance今年真係半領袖
randle分分鐘有all star

Wall cousins oladipo

咪講出口 一陣又話你仇帥了

隊隊都係架啦

跟本係弱化版龜
龜最少都刷到有個mvp呀 有均場大三元

傷完仲有2件
等到季中 執返1/2件BUYOUT 到時就宇宙網

都未齊腳過 不過佢地今年啲3分食晒屎

仲想要邊粒星先邊到有大星想黎呀
贏就你威 輸就全隊問題

Wendell Carter Jr. Out At Least Four Weeks With Quad Contusion

小牛同熱水會唔會入唔到playoffs架

After scoring 19 Pts tonight, Russell Westbrook now has 163 points on 163 shots this season

又buyout執鼓佬騎當做善事啦

數據達人

每次起手都攞到分
咁有效率邊到仲搵到

無PICK唔洗諗 幫佢刷到靚一靚

木狼唔係

咁你buyout執果埋籮底橙會好過DAJ? 有乜春用呀宇宙網

依隊垃圾有無人傷都玩撚完

教練垃圾到，搵鏵哥教都可能好d

你個仔鍾唔鍾意？

識變身又發聲正架

細辛達斯教，係咁上下啦名人二代

打左四分之一左右 驚閪咩
今年連西10東10都有外卡賽怕撚咩

收爺都唔識 學人上波台

打左10幾場比你講到好似就黎打完常規賽咁

睇個trend好麻麻

好似後日打艇有返butler

喪標哥

睇過d數據好似話兒子射門命中率仲高過佢fg%

2021 NBA All-Star voting begins Thursday at Noon ET and runs through Feb. 15 at 11:59 pm ET, allowing fans to vote for All-Star starters. Starters will be revealed on Feb. 18; reserves on Feb. 23.

Discussions on a potential NBA All-Star game are ongoing, but players will be recognized as All-Stars this season even if there is not a game.

好期待東岸票王會係字母定25
西岸上年doncic差少少過lbj，但今年lbj有心搶mvp好似距離又拉遠左

今日打金塊有番AB 但就輪到dragic傷 nunn今季第一次正選

17場常規賽熱火已經用到第12套先發陣容

冇得打冇乜意思

我先
embiid 譚 kd 字母 吹半
lbj ad kawaii 咪嘈 jokic

期待最後抽

吹半 lbj kawaii ad embiid
咪嘈 譚 kd 字母 jokic

我睇9成9打

BEN仔食左火藥咁款

登登又黎連攞11分

Trae Young 垃圾買飯仔

一定係想買犯流既鼻祖教做人

76人主場雞真係冇假

點樣主場雞法講解下

七六主場有雞都講得出

真係有雞 猢狗球球都有雞

你肯衝入去訓低雞聲都會響
成日笑尻吹羊打法柒 embiid咪又係同類人 牛高馬大成日插水

Butler同Herro幾時先出返

其他隊都有得串下mb d濕鳩draw foul
沾狗隊真係無撚資格出聲

網bench 0分

猢狗而家球球有雞 係咪即係班猢個個衝入去訓低等雞響

唔係2guard 3forward咩

今個禮拜應該

話口未完

笑咗 76迷盲毛嚟？
一隊話你主場雞當我尻up 兩隊話你都可以唔認
三隊話你都仲係屈你
自己爬文上去睇下76人主場雞有幾多人屌

AD牛高馬大插水

AD啱先又買犯 點睇你盲毛嚟?

你咪唔好認囉 embiid郁下就訓
有冇咁軟? 抵佢po比人收工

條友選擇性失明唔係第一日既事

沾狗遇親pick都訓 硬定軟？

我問緊你對AD插水點睇呀猢狗
全NBA得laker可以買犯

其實你真係好柒 半場embiid一個人射湖人全隊嘅罰球

睇親76人波好似睇雜技團咁 76人果邊有隻大馬嬲掂下就跌 湖呢邊就有隻猩猩有樣學樣跟隻大馬嬲表演

一場波又睇到雜技仲睇到籃波 好睇到

好心臭雞出黎收返你D 76手足啦

如果沾狗插水係跟mb學
咁多年都錯怪了

我以為76人啲死老母隊冇人迷
我錯了

都幾搞笑 而家半場foul 13 vs 13
你湖我76一撚樣有咩資格笑人呀

我騎1連勝到手

著名76人迷我條女暫時最撚索都唔識..

睇下罰球數先啦柒
Mb一打成隊 勁到咁仲唔係goat

占狗以為自己世界中心

猢狗無mb咁牛高馬大所以有雞係合理

湖迷=占狗 估計你同屈穎妍同宗

你兩條柒頭唔好一唱一和啦
唔知我以為你同一條友

有FT先叫雞長知識了

Reach in雞 吹唔夠隊犯有撚用？
重打易過直接射罰球？
交換啦 你比多10個罰波我 我叫球證吹翻我3次

鷹啲雞多到

鷹真係唔講啦，掂下都吹

今日要返公司無得睇okoro team high 6 assists?

榮已經四犯cls

cls殺人籃球
猢狗真係垃圾黎

我屌你老母 猢咁撚樣拉人
MB成條腰跌落地叫插水? 好唔好意思再9叫???

trae young射撚完d long 3未,cls

湖76好睇就打交咁

登登

一登大師darw佢foul了

笑撚到
歐洲步擺手同空中推下盤都係F1
有無猢狗再出黎解釋下咩係主場雞

我夠以為湖人全家同空難狗一齊空難哂冇人迷啦
我都錯了

你兩個其實係咪同一個人嚟
同時間上水同時間潛

地獄有連登？

本身係
但仲有反高比占狗

猢狗茅到閪咁咪上黎屌柒你地囉

你落去搵你偶像返黎再話我知

依加香港仲唔夠地獄?

地獄叫完人死老母隊之後問地獄有冇連登

屌你又係咁 出哂3巨頭又要輸

猢狗

佢想係地獄繼續

thybulle steal得靚

巴打睇緊邊個live, 點解我嗰個delay三分鐘

登登draw foul時間

拿拿聲襯地臨同你偶像陪葬啦賤種湖狗

113:112 仲有球罰球 贏緊一分

輸

出黎吠啦屌你老母

唔撚係好撚鍾意講人潛架咩?

唔好淨係識留負皮啦柒頭

你條賤種屌人死人老母就得?.?

Nets Up2 仲有 56秒

占狗偷食高比當災

This攻擊力

湖狗死偶像送埋個女

我好撚開心啊

開心過拎冠軍

最撚爽係高比死無全屍

爽

湖迷弱智唔是講笑

沾狗輸波

出黎啦我係人民幣詹姆斯
咪撚潛OK?

即潛了

本身都同D湖約好左唔撚抽鳩你地空難狗水

你老母閪你地湖狗又再次證明守口德係冇撚用

其實佢係串緊你,唔係真係問你咩stream

真心唔明點解次撚次last play 要比登登唔係kd/kyrie

收到Wind 潮迷吹緊雞黎幫拖

係咩 是旦啦

網隊特登加時刷數據？？

傻尻唔係扮

你屌人死全家就得

我笑鳩返你死偶像唔撚得?

你就真係傻鳩唔係扮啦

HI 傻鳩

3巨頭咁樣打d數據好快破紀錄

個人都好多打柴

巴打好q輸左再問你下期六合彩咩號碼

沾狗算唔算牛高馬大？

吹楊廢撚到，有冇盲撐出嚟講2句

猢狗唔係好多人迷既咩
個撚個都只識負皮唔識講野？